Yeezy boost 討論區 (3)

聽日

見之前成日有人po相問真定假
其中一樣tell就係鞋盒標籤嘅排位

yeezy boost 350 v2行字唔會過條線 最下面空位會多啲
各位潮巴絲打們唔好中伏

利申 喺GOAT買咗兩對 個盒都係咁

排隊有無機會買到？

今次不設排隊

排隊都唔輪到你啦

大把南亞

排左彩未？

派左

全部都係抽？

進入一人一yeezy年代
好彩快手入左overkill eqt

Adidas 係咪派哂彩 如果係真係屌你老母v2抽齊咁多次無次中 痴撚線

又話多貨
點知又唔中

我用撚左幾個email都唔中

我買咗5個 vip 單， 比hyperbeast fake 咗....
慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘

得千幾對炸屌

同一個vip number 有重覆即刻bam wor ching

有冇手足都中左ex.it

你共買左幾多錢

全日手機跟身無震過

想知有幾多人中左 我陪跑 點知中左

我仲要特登坐頭班車7點去排

又如何

x2
自用都唔得

我都係 大約7:45到 聽講排頭位條友2,3點就到

點知原來啲籌無限，9點去都有得抽

$4xxx 一對
之前$10000一對買果D咩感受?

柒囉又如何
尤其zebra根本柒到無倫
見啲人話會升真係得啖笑
大貨到

屌其實係juice抽 係咪禁完subscripe me to the list就叫登記左 同埋係咪唔會特登話你知唔中

有無人放adidas單?

4xxx咪假野

徵adidas近2個月可做vip單 tg:littlemoball

咁又唔會 大把人中唔到

收UK10.5/US11
$4500
要全新有單

ramona6789@hotmail.com

收Zebra CP9654
UK10.5/US11
$4500
要全新有單

ramona6789@hotmail.com

放uk6

hkd$5000

放UK10
有意

前排d oreo同bred又升番
4千幾升到5千幾

有冇巴打放

平衡世界？
依家三千八左右咋喎

聽美國friend講 V2 red依家升番去usd1000

理閪咩價咩，實有得賺
有幾多入幾多就岩嫁啦

利申:岩岩foot site checkout 曬

放售

Yeezy 350 V2 Zebra CP9654

尺碼: UK 8/ US8.5 $4900
UK 8.5/ US 9 $5000
UK9/ US 9.5 $5000
UK 10/ US 10.5 $5200

全新香港行貨有單
有意Telegram傾 thank you

代朋友放
Yeezy 350 V2 Zebra $4500
Telegram:Wun193

放兩對Yeezy boost 350 v2 white uk7.5 3700/1 7000/2

你冇on9啦歐洲貨v2係過左條線ga

4000 放左bred us9
點估到會升

4000放... 著過就另計

宜家bred好似要5千頭

女size 6千幾啦

出左冇耐放 好似4200
個陣group價都係4500左右
全新

cream white難唔難分真假?

個陣女size都4300～4500左右

外國貨

ON9 我ADIDAS 中籤貨 都係過左線
柒頭 唔撚識就唔好教人分啦 以為自己好醒咁

想問下ultra boost著11.5us 咁yeezy係咪都係11.5us

放二手bred, oral US8.5 只著過兩次極新
TG:

1500

笑撚左
老老實實 要分鞋 唔可以單靠盒
instagram 有個叫 fake_education
去睇睇

大半碼會好d

on9 傻撚
fake education 搵d 低仿黎對比

因為宜家啲超高仿佢地都搵唔到分別

Fake education就算啦，好多位高仿都做到

我唔明喎係過左邊條線

大家會揀cream定zebra??

Cream

貼紙上面v2 下面條直線

事實係真貨都會過界

Copper

我想問下yeezy 350 v1 駛唔駛買大一個碼？

同問，本身好想買zebra, 宜家越黎越覺cream靚。。

v1 細0.5/normal

唔知wow 左未，
zebra 第一版 vs restock版分別

收cream uk4

可唔可以幫手睇睇呢個boodt 位有冇問題，賣家有單話一定真

有單都可以假 post個鞋tag，個盒睇下

冇問題 如果zebra, cream boot都會咁

雖然係stockx買但都想大家幫手睇下真定假

Real

push

想問問邊到買支紫光燈照吓？(唔想去深水埗)

唔洗去深水埗 唔洗上淘寶

可唔可以幫幫手睇下呢對班馬真定假

辣殺想買對yeezy 350 v2黎玩下
想問下邊隻色最平

size就平時著開us8 係咪著8.5就啱？

班馬2.0 個背真係好柒

之後就係zebra?
最早期出個v2依家咩價？

求巴打幫手check

賣
yeezy cream uk4.5 5 9 10 有意留tg

2700收uk10

求巴打幫下眼睇真假

真定假